今日早霸王=天堂的證明

？

屌，森美都唔係第一次啦
登月偽記錄片
令和未來人
其實照講上YouTube睇到影片咪得囉，又要扮有做功課，睇研究

日日要講兩個鐘頭，邊有咁多題材呀

做咩今日遲左15分鐘先開始